有無鐘意唱歌既巴絲入黎放低你既cover

我好鐘意聽cover
最好係local song 啦
你放低你既cover 我聽

LM
以前有玩Cover但出咗嚟就做嘢就無再玩

？？？

ok好聽wo

有無興趣放低你既cover

咁點解要

有無其他歌

原創嘅DEMO要唔要

有難聽清唱

0:50

唔好唔開心啦
係咪想睇cover笑吓咋

你把聲好聽
有無聽過 夢一場
如果有 可唔可以唱比我聽？

唔識唱 sorry

點解要自爆個樣

唔緊要

thx

唔開心既野唔講啦

聽到我眼濕
除左張敬軒version
未聽過其他男version會心痛
你把聲好靚 可唔可以唱埋 我本人 比我聽